講到底人類都係擺脫唔到立場先行既問題

無論藍絲逢中必撐 / 連登仔逢中必反/逢達必撐 / democrats逢trump必反

根本你係撐某樣野 就算佢柯舊屎出黎你都話好食 你唔like佢 佢做乜都有位比你入 好多時自己同自己恥笑緊既都係同一類人

係都恥笑咗你條大陸傻鳩先
入台證都搞唔撚到

入台證問題

求下樓主6月9唔好出街

唔想遊行有大陸仔

Ching你咁撚樣搞串個party

屌你老尾分化撚5毛

上面幾個reply就係最好證明